三隻白白豬~ 各自去搵屋~

豬哥哥無厘頭問police
全部都死撚晒~

哦

哈